(Physics) 點睇 Emergence Theory?

點解係神秘台

應該開喺未分類

以前physics 學過溫度係粒子高速運動所產生嘅現象，咁我就好疑惑 ：咁一粒原子好快咁行， 我點知佢係一粒好熱嘅原子定只係一粒純粹行得快嘅原子，跟住先知一粒原子係無溫度 要好多粒先有 大概就係所謂 emergence